有無人開始覺得身邊帶乜益友？

冇用既hea人…